★一人N種 隨時返工變坐監工種！

整Lift/電梯
巴士佬

飛機維修

it佬

其實邊行都得

行政長官

黑警

損枱底影OL腳至會

懲教

地鐵所有前線工

你刪左公司hdd既資料都可以call police

熱門post?

波板糖人唔會掛